方東升：無性電視發表聲明

又一個身在曹營

啱啱？

有人用槍指住佢係tvb做?

一個有良知既人都唔會講得出佢岩岩段稿啦

點解佢仲做tvb
佢嘅學歷口材同經驗 隨時跳一跳多幾倍人工

跳去now應該多幾倍人工

條友不嬲接受做走狗

咁多年 如果佢係唔接收cctvb 呢D 立場一早走咗

其實仲有好多茶餐廳播緊呢個台
好多人仲會係餐廳度睇
有冇方法搞搞佢？

另外借推發夢流程：

下一仗近近地係海濱

之後1/7

再之後區議會

大家加油

佢幾有才華
不過甘心做狗

有良心果啲走哂
剩返果啲

可能拍拍世界零距離日日

屌，見到呢條撚樣就憎
之前咩零距離嗰啲爛gag完全唔撚好笑
但係就有成班傻閪喺度笑笑笑又cap晒上網吹奏
試下換轉係李力持講佢啲稿，肯定俾人屌到反皮

今時今日仲喺tvb新聞部做嘅
全部都係陷家剷食屎狗嚟
死全家落地獄一萬次都補唔返身上嘅罪

要幾戇鳩先覺得方東昇係好人

佢係有料
但呢個時候仲留係cctvb就一定唔係好人
李臻當年試過仲係無線果陣真係屌鳩啲警察

佢個樣好似好善良, 好似好公正
不過佢做左乜野先係最重要.
單係留在CCTVB就知佢心底係一個深藍柒頭,
講乜都無用.

都係東方昇有良心得多

真係被佢個樣呃咗

喺邊度講？